墨西哥市長候選人遭槍殺 疑犯竟是當地28名警察

28名警員涉與Fernando Ángeles Juárez被殺案有關。網圖

墨西哥米卻肯州奧坎波市 (Ocampo) 市長候選人Fernando Ángeles Juárez，近日在家外被槍殺。當局調查後發現，當地警局全體28名警員有重大嫌疑，已將他們全數拘留調查。

《路透社》報道，墨西哥政府於24日發表聲明，透露奧坎波市警察局的所有成員都被警方內政部門調查，並集中調查可能違反警方準則的行為，但沒有提供更多細節。

據了解，墨西哥於7月1日舉行大選前，至今已有百多名政治人物被殺害，Fernando Ángeles Juárez更是米卻肯州於一周內第3名死亡的政治人物。

之前個18歲美女候選人會唔會被輪大米

垃圾毒販國

嚇死我

以為係嗰個後生女

Trump起牆真係起得啱

左膠真係死全家！